文宣組今日要加油

今日係最多人，所以又有好多人保護。